［深水埗］記者被捕！ 保護已受傷行家都比人拉！

記者朋友都好嬲！！！ 被捕記者喊住吶喊：我保證行家！我無做錯！

push

原來大公報都有好人